戴狗操練完成，被認為水平一般，而且身份特殊

OFFTOPIC：慎入

騰訊體育報道節錄：從現場觀察來看，該球員並沒有表現出超過其他國奧隊隊員的能力，在接下來的訓練中能否表現得更突出也有待進一步觀察。由於身份比較特殊，所以他這次只是跟隨球隊一起訓練，將來也暫時無法跟隨國奧隊參加比賽。

轉自 港足冰室fb

抵死

中国香港小将来国奥只是试训 身份特殊暂时无法参加比赛

牙浚傷住操都有一般水平

咪比佢返港隊

咁去黎做乜，牛津冇得操咩。

香港唔需要佢

橙 4259

咪一樣係狗，身咩份特殊

都係中國人有咩特殊唔特殊

259

俾佢返仲好 入場噓撚爆佢支那種

人地係話，你地香港視如瑰寶既球員，都係實力平平

咪撚諗住番香港踢呀dllm

Lan

稍為識波都知條英甲仔平庸料
係得cc台班傻鳩日撚日吹捧

球會 u隊都唔比佢踢
呢條垃圾好心自量直接退役啦
仲喺度諗埋啲反骨野

港燦

比支那撚狗

人地都唔當你自己人。

最衰傷左喇 唔係一定可以代表國家出戰 呀呵

俾佢後備出一分鐘 等佢俾人噓下
跟住以後都唔撚用佢 等佢冇得踢國際賽

戴狗食撚屎

出一場再趕佢出國家隊

放棄英籍先啦

自己走去比人撚，結果人地唔撚理你

做乜仲未放棄英藉？為國出力喎

抵啦

港英餘孽

同奧雲去曼聯咁，左右不是人，仲要多野樣比大陸仔踩香港

球壇馬俊偉 咪撚游番番黎呀

支足希丁克教喎

可以係香港足壇消失鳥

咁都好合理

你on9? 我地係心痛佢有人唔做仆去做狗咋

反轉豬肚

戴狗死全家

To Tsun Dai：

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你.

一世都冇得踢啦垃圾

咪玩，咁廢除咗香港隊要仲有邊個要

人地隊野有踢皇馬嘅林良銘..仲有其他外流仔...表現一般都正常

不過佢都抵死架啦

抵撚死
斷腳啦柒頭

一Q清袋

邊個話佢超班？

我地有陳俊樂
你收皮啦

吹得就吹，睇過，邊度超班呀

睇完石門友賽好多人話佢比同場嘅球員超班, 包括已經喺亞洲賽證明左自己嘅龍仔

見到我哋白sir咁勁
狗浚而家後悔緊了

奧雲絕殺過曼城、拎過英超，而家曼fans都會叫下佢名叔

呢條打靶仔入到強國隊拎到盃先講喇

技術可以訓練 但完全冇愛港熱誠

條撚樣又爛番香港

而家支那唔要
港隊都唔會歡迎佢
兩邊不是人
抵鳩死

人地要威嘛

今場無佢都打得幾好，之後唔使再選佢

又上ig奶港

無人話佢勁
只係支持香港球員姐

不如支那選佢踢一分鐘之後唔再選佢
到時連英甲都無得踢

u21點會跟一隊操

對於在賽前曾表明會在賽後交代戴偉浚突然參與中國U21的訓練營，韋特則在記者會上透露詳情︰「事情就是我就徵召戴偉浚發出邀請，而球會就告訴我他不會來，而我跟球員經理人對話，他表示戴偉浚受傷，最近亦沒有參與操練。我會繼續觀察他的情況，並會為香港隊選出最佳的球員，包括今晚在這裏的球員。問題是現今足球世界，年輕球員身邊有太多人包圍住，他們對文化、歷史及政治都不太清楚，所以我對戴偉浚所得到的監護有點擔心。」

兩邊不是人

佢真係教U21咋
一隊係納比

條友好撚on9
有fd識佢，佢成日係snapchat 9 add啲港女聊人傾計

以為自己球星咁
得罪講句佢而家就算踢港超 都一定唔會有正選

坦俊樂>>>>>>猶戴浚偉

係
之前連登個個捧費事講
點知條友而家真係咁撚on9

陳俊樂踢英乙/英甲下游嘅上限潛力應該高過支那浚

佢而家話就話賣潛力姐
係英國磨多幾年都係超級大後備就自然死返落黎踢波架啦
英國大把潛力新星洗鬼要簡支那浚咩

D 五毛呢？

邊忽超班 睇都未睇過佢踢波

佢超班應該係指同齡果啲掛
踢港超聯佢未夠班啦

奧雲係利物浦得到既榮譽tsun dai永遠都唔會幫香港拎到

拎奧雲同支浚比is 侮辱

做咩咁折墮去教u21

$$

抵撚死啦

班忽然撚同狻戴打手去左邊

$$$$$$$$$

係呀，勁撚過孫興民添呀

其實佢有幾大潛力我唔太清楚，但佢有份踢英甲/乙大部分原因係因為有英藉，如果陳俊樂有英藉可能都留到係英國踢波，唔係話Tsun渣不過論潛力部分香港球員未必差過佢

比盡佢有AV水平 係大中華區水平黎講依然係nothing